Netflix 新紀錄片dark tourist

原來有種tourist叫dark tourist ，比人體驗死亡恐懼，如墨西哥有人搞團體驗偷渡，日本體驗地震。
如果香港搞團體驗黑警打人有無得搞？

團遊深水埗

天水圍 深水埗

睇左福島個集真心幾痴線

之後佢去埋全球輻射指數最高既地方係附近游水

睇左頭兩集幾有趣

岩岩睇左
佢同個英國佬真係痴撚左線

日本幾好睇 依家開始煲佢先

香港搞體驗係差館俾警察強姦應該有得諗

睇完日本我都想去青木原森林，唔係因為自殺，而係想感受森林既迫力

中產或以上 生活太安穩 中意玩SM求存在感

集集都好好睇

岩岩先睇
日本嗰集最好睇
好緊張

比日本官方警告 話佢抹黑福島

抹佢老味咩
個錶爆到上9點幾

啱啱追晒 幾時有第二季

未來人

其實一早有

樓主好勁